香港奴，一輩子，只為他人而活

又驚其他人眼光，又驚外國人眼光
自視過高，而其實你擲個核彈都冇人理你

外國人笑你地2百萬人出黎picnic啊

DLLM
返去問下你老豆老母除左搞嘢
生左你件叉燒之外
仲為香港做過乜

咁共產黨快撚d掉個核彈嚟啦

香港人的確為係為地產商為稅局為政府賣地收入而活，唔係為自己而活

所以請實際行動

呢個人啲post無視佢可以了，其實佢好可憐，要咁樣先有存在感，我地連嬲都唔需要